可以告晒全港中學性別定型 點解男仔一定要剪短髮？

點解女仔可以長髮 男仔唔可以？
全港學校都性別定型？ 歧視？
說好的男女平等？

法律撚出黎解答下

長毛告完懲教 可以告晒全港中小學
有撚排玩

中學過眉都唔得

成撚日俾人歧視

好多校規都有潛在性别岐視，真係有排玩

除左頭髮唔比過半耳，同髮腳掂到衫領之外都無明確定義
不過你頭髮過長佢會用標奇立異入你位
只要全校男仔趁暑假將頭髮一齊留長
然後再跟女仔果套，佢就唔可以用 “奇” 同 “異” 黎入你

推撚到梁國雄議員睇到
唔該咁多位巴打熱烈討論下

洗咩講咁多廢話 女仔有無呢d 規限？
咁點解男仔有？ 已經歧視啦

學校:同全香港比都係標奇立異
到全香港都留長頭髮
學校:同全世界比都係標奇立異
根本就龍門任佢擺

一係全部留長，一係全部剪短，
一係全部著褲，一係全部著裙，
人人平等

平機會 男權組織 傳媒 教協 都有機會可以靠佢地突破潛規則

之前英國定美國有案例打贏過

不過唔係長短髮，而係男仔有權著校裙返學

香港呢d偽平等社會無人撐架啦

就算平反成功
d垃圾家長都覺得男仔長頭髮=飛仔

學清朝咁薙髮留辮算唔算飛仔?

法律=男女平等？
少年你太年輕了。

咁你咪去JR d學校囉?

最痴線有個同學剪左光頭
比人話標奇立異
個同學本身好長頭髮
佢話:屌你長又唔得 剪撚晒又唔得

光頭都算標奇立異

飲水有聲都被老師屌阻礙課堂 搵邊個講

有個外國交流生天生金髮都比訓導叫佢染返黑
乜鳩標奇立異將所有學生都變成倒模複製人

搞大去啦,留長少少都唔撚比
又唔撚係染金毛

個阿sir問:個個都有頭髮點解你冇頭髮

女可以長髮短髮 男只可以短髮 公平咩

連登=法庭

點解女仔可以戴耳環 男仔唔得

仲要真係剪鳩我地頭髮呢

告得過,但邊個有咁撚多錢玩?集資啦喂

吹尻漲

搵議員搞啦 呢d 野 連懲教署俾人告都輸既話
我覺得基本上一告就勝訴
已經有晒案例去support

照計如果要平權 「奇異」個pool 應該男女都計
所以標奇立異唔應該入到

女仔就無問題 男仔就標奇立異 唔係歧視係咩？

柴田妹入

連登真係好多死mk

點解唔可以踢拖返學
點解返學要著校服
點解見工要老西

阿sir你都唔係得番幾多

飛仔 依個詞語真係用得好好
好表達到d垃圾家長既心意

依d係另一個議題黎，
而家講緊女得，男唔得

而加長頭髮嘅男仔唔尊重場合咩？
九唔撚搭八

我學校試過剪光頭唔比返學

女既可以短可以長
點解男既唔得？

你未夠18歲好多權利你冇資格有

連登中學生人數統計post

其實女學生先慘 條裙 凍到 但d老師又可以著leggings

因為夠18歲嘅人唔幫佢地爭取

標你老母臭西啊，訓導教畜，望乜撚嘢，話緊你啊廢鳩垃圾

之前學校師兄鏟左個光頭被訓導記左

之後佢個班的師兄全部鏟曬光頭之後

從此不再記光頭係標其立異

因為你地d毒撚又唔識gel頭
留到pat陰長一長

Agger
點解男仔返學一定要着褲
唔可以着裙呢

女tb又可以短 仲要過晒眼眉中耳

大撚把校規犯法啦
認真告起上黎香港應該有一半訓導老師同校長都仆街

中學規定著白襪

我覺得著白襪先係奇異
出黎做野邊有人著白襪架

lm

答佢： 校長呢？你係咪話校長光頭，係標奇立異先

許副校都係光頭

推到有議員提告
利申：已經做緊野 唔係中學生
純粹唔滿意成日得把口男女平等

好熱血 真兄弟

父母又係 ：學校叫你剪你就剪 食屎食就食屎啦

等陣搞到d學生妹唔肯著裙返學你就死

個個都有腦點解你冇腦
即刻

香港學校係玩緊工廠式既教育

1979年 VS 2018年既香港

d頭發生得又快又密成日比訓導捉過眉
中四果年橫掂天氣熱就鏟光個頭
點知訓導又冇捉，不過就比d同學恥笑

其他唔知
我間中學男女都係用三不及
前陰唔掂眉 女掂到要夾起
的水唔掂耳仔 女仔掂到要q頭髮
髮腳唔掂衫領 女仔掂到要扎起頭髮咁樣 所以都唔知算唔算歧視

好多工都係啦
見你長髮就唔請

咁男嘅扎起頭髮得唔得先

寧願全部着裙
如果唔係邊有學生妹睇

因為男人根本唔計較男女有幾平等 是撚旦啦

因為你入學果陣要簽紙同意遵守佢D校規

聽過有學校會講：因為係標奇立異

啲濕鳩老師冇得捉學生會好大壓力嫁

告埋D公司囉順面
有D公司男唔比人留長髮 女既一定要著裙

男仔長頭髮 9成柒

好心 樓上有幾個on9 仔 用例子前用下腦先
都唔知真膠定假膠
女仔可以做既野 男仔唔做得 先係例子
兩者都唔做得就無問題 明未

傻仔先留長髮，陳浩南同人隻揪，竟然冇人識扯佢頭髮

實有d on9仔話你唔鐘意d校規咪唔好讀 無人逼你

講咁多又有咩用 咪又係得個講字

真心，可以點玩？ 有咩方法可以搞晒全港中學？

上得court應該90%嬴既
但係你係告教育局定係學校？
如果要告學校係全部定咩？
重要係有冇錢

要法律撚黎搞搞去
按道理應該告教育局要佢落order 停止限制學生

男生可以著裙

試過有個女同學天生頭髮髮尾比較啡
比老師話係染叫佢整番黑
交哂細個d相證明就話影響校譽
最尾佢好型咁即日去左剪男仔頭
結果比人叫戴假髮

其實要男人留短髮係工業時代嘅產物 當年工廠啲機械普遍好危險 頭髮攝左入去就變肉醬 而當年工廠工人都係男人

[size=4]Teacher! leave the kids alone!/size=4]
利申 留緊長髮

講左好撚多次：任何合約都唔可以凌駕法律

利申9up
因為學校係私人地方 人地有權唔俾你入 亦有權決定俾邊個入
而佢又無剝奪你接受免費教育既權利
所以告唔入（掛）
啱先睇一睇性別歧視條例 佢淨係話
「由於該女性不能符合該項要求或條件，以致該項要求或條件是對她不利的」
（男性通用）
我就真係唔知記缺點算唔算不利

無解釋

咁您吿未呀毒撚？

系，咁您吿未？法律會還您公道

好方便

如果熱心人想集資提告我會支持
因為男人長頭髮已經太普遍

呢個真係勁on9 記得有次個訓導Miss 特登係早會開咪講

睇埋了 quote俾大家
25.教育機構的負責組織所作的歧視
任何教育機構的負責組織如在以下方面或藉以下做法歧視一名女性，即屬違法 ——
(a)在該組織提出的收納她為該機構學生的條款上；
(b)拒絕接受或故意不接受她入學成為該機構學生的申請；或
(c)如她已是該機構的學生 ——
(i)在該組織讓她可獲得或享用任何利益、設施或服務的方式上，或藉拒絕讓她或故意不讓她獲得或享用該等利益、設施或服務；或
(ii)開除她在該機構的學籍或使她遭受任何其他不利。

大家自己理解下

連監獄都唔得
學校9成無得打
況且香港教育係強制性
法例係大過所有校規
強逼人剪頭髮同定髮型係北韓先會出現
某程度上已經違反左人權
除非有簽約，否則理論上應該染髮都得

嘩屌你連登中學雞多到

監獄就算啦
學校可能有得拗 遊行下要求修訂法例
始終法律係保障人 要與時俱進

系你老母

推到有議員提告

其實香港有冇男權組織 我覺得有得做

將d垃圾教畜起底la

利申: 已畢業十鳩幾年

有無人搵平機會先

有冇諗過學校本身都係標奇立異

等巴打出手 俾個demo 教學咩都好

不能再讓下一代受傷

畢左業咁耐諗番都覺得好無理取鬧 天生條的水生得長又問做咩唔剪短 明明斜陰 就用手掃直同我講過眼眉 吹完頭用hairspray 廢事大風吹亂 整齊少少 又問你做咩噴到咁硬,你老味我又唔係落泥gel到一支支 硬唔硬會影響到間學校咩

推到有人搞大佢

其實紀律部隊點解要短視，我唔係好明白，其實係咪都係歧視?

如果比留長髮，個個都好似鄭伊健，山下智久，或者木村咁留個牛郎頭，又成身肌肉，咁就真係改善同市民關係啦。

其實性別歧視用唔到係學校

諗起長毛坐監剪髮單野 長毛勝訴

長頭髮應該要批准可以返學
但染頭 釘耳環 紋身就唔得啦 呢啲先算係標奇立異
男仔長頭髮 整齊企理咁都ok 但gel 到成個迅雷頭咁就唔得囉

順便告埋紀律部隊

染頭 耳環 紋身直程唔係學生look啦
問題係女仔長髮被認可，點解男仔就唔得

學校迫學生著校服供應商d劣質黑心棉校褸仲on9
話人著羽絨係標奇立異 班老師涼少少已經著晒

其實係可以 睇下有無人夠膽講

乜校規俾染髮咩？

你未夠18歲，份野係老豆老母簽，學校係行駛緊你老豆老母授權俾學校嘅權力
只要嗰件事係家長做唔犯法嘅，都幾難告得入

以前有同學啲陰太長比個副校一野剪左
咩的水長過耳，髮尾太長又比人的去剪，而家諗返起真係好on9，軍訓咩

班廢老呀sir miss 著到厚到去滑雪咁

一長就比人捉記缺點罰企，唔理佢佢直頭迫你自己剪

我果間可以著黑白灰藍呢 4 隻色

訓導打去問我呀媽，我個頭 d 頭髮過長，要剪我頭髮，呀媽話剪啦

試過，染咗頭會捉去附近髮型屋染番黑

之前學校有個tb剪個男仔頭（勁短仲界咗兩條坑）都俾訓導照肺

唔通要周街都係mk仔乜屌

剷青就唔mk咩on9

到時冇女學生著裙

點解女學生要著裙

無錯, 應該將呢 D 封建既野清除

香港表面好撚先進但其實心態好撚保守

陳冠希余民樂，短髮表表者

如果有人搞大件事變咗男女都可以着褲着裙
學生妹一定九成轉着褲
so sad無嘢睇了

我覺得搞到校服就太過
用番外國做例子 男女長髮其實一向無問題
但你話校服既話 人地外國都未去到呢個地步

追求平等係好事 但如果攪到好似英美咁乜都要政治正確 就真係麻鳩煩

養豬業邊度有人權

點解學校唔可以退你學

其實都係啲老屎忽文化
有啲老師硬係要搵啲規矩嚟玩你
先顯得自己有權力
後生啲嘅老師唔會理咁多

無歧視 因為校規
秒你個post

系你老母咩系

淨係12度先俾著自己褸已經on9啦

學校教育本身係軍訓的下級版，要所有人整齊、劃一、服從紀律、唔好突出個人特徵，所以有啲校規係冇道理可言。

不過世界改變緊，做緊老師嘅人應該都明。

你都on9 法律唔撚大過你校規？
校規可以殺人就得呀 唔犯法呀？

仲有冬季校服一定要著校褸, 唔著都要帶返黎
屌你而家十一二月都成廿鳩幾度

條友真係秒出黎柒
當年就係因為要男女平等, 收生排埋同一條隊
搞到男女比例差距擴大

女仔凍可以著男裝褲，男仔熱唔可以著女裝裙？

依家就係話校規過撚曬時，帶有歧視成份囉，懶醒

都唔知做咩撚野 可唔可以推到蘋果記者睇到
上報上報

九龍鄧X波?

個fd游水，為左比賽，剪光頭都比人話標奇立異

啲仆街TB撚樣明明係女仔又可以鏟青，咩玩法

香港真係好有系統去訓練奴性，心諗外國黑鬼留爆炸頭 雷鬼都得

問返阿sir點解你中間無頭髮，兩邊又有。仲標奇立異

15隻中學臭雞負評

咁警察呢d可唔可以留長頭髮

同人隻揪輸硬

唔係

天琦BB

戇鳩

有時天文台冇寒冷天氣警告
但我嗰區都仲係好凍
就唔撚畀人著街褸

大佬呀要睇都睇埋體感溫度啦
天文台啲嘢都唔撚準嘅

支持

推

樓主係死mk

梁國雄議員請你坐底

其實係一告全部學校都死
校規冇合理理由要男學生一定要剪短髮而女學生可以留長頭髮

可唔可以告學校 老師有權唔畀學生去廁所

咁一個純男校/女校可以點唔違反條文，佢明顯就係唔接受另一個性別申請。

我想講呢 就算女仔都唔可以過肩
所以你呢個例子係唔成立

按道理一視同仁應該男女規限一樣

有個同學頭髮長到落大肶

過肩學校一向要求紮起佢

屌 推呀 連登力量

pish

其實唔駛答

樓主可以告學校上法庭

係有機會告贏